<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Костюм Гірка (ріп-стоп) у камуфляжі &#8211; Spetsnaz store</title>
	<atom:link href="/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product-category/kostyum-girka-rip-stop-u-kamuflyazhi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 12:00:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>uk</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/wp-content/uploads/2023/06/2504000873_w160_h100_voentorg-spetsnaz-.webp</url>
	<title>Костюм Гірка (ріп-стоп) у камуфляжі &#8211; Spetsnaz store</title>
	<link>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Універсальний стрілецький костюм гірка &#8220;Тактик Експерт Т-1М&#8221; український піксель мм14 NDU ЗСУ</title>
		<link>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/universalnyj-strileczkyj-kostyum-girka-taktyk-ekspert-t-1m-ukrayinskyj-piksel-mm14-ndu-zsu/</link>
					<comments>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/universalnyj-strileczkyj-kostyum-girka-taktyk-ekspert-t-1m-ukrayinskyj-piksel-mm14-ndu-zsu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[test]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:00:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/?post_type=product#038;p=118</guid>

					<description><![CDATA[ВАЖЛИВО! Ця кістка може бути утеплена. Уточнюйте у менеджера. Просто вибирайте костюм і при замовленні в коментарях пишіть, що хочете зимову. Ми зв&#8217;яжемося та уточнимо тип та розмір доплати за утеплення. Серія костюмів Т-1 (ТАКТИК-1) це покоління військових костюмів, створених на базі костюма Гірка. Базовий крій Т-1 залишився вірним традиціям Гірки, але конструктивні доопрацювання торкнулися [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>ВАЖЛИВО! Ця кістка може бути утеплена. Уточнюйте у менеджера. Просто вибирайте костюм і при замовленні в коментарях пишіть, що хочете зимову. Ми зв&#8217;яжемося та уточнимо тип та розмір доплати за утеплення.</p>
<p>Серія костюмів Т-1 (ТАКТИК-1) це покоління військових костюмів, створених на базі костюма Гірка. Базовий крій Т-1 залишився вірним традиціям Гірки, але конструктивні доопрацювання торкнулися багатьох вузлів, що відповідають за надійність, та ергономічність виробу відповідно до сучасних вимог до військового одягу.</p>
<p>Застосування:</p>
<p>Т-1 &#8211; це костюм зовнішньої кулі, універсальний вітро-вологозахисний костюм для застосування в польових умовах, у складних погодних умовах, у рейдах, походах, засідках, на позиціях у лісах і на пересіченій місцевості. У цивільному застосуванні костюм ідеально підійде для полювання, рибалки, походів на природу.</p>
<p>Загальна Комплектація:</p>
<p>У комплект Т-1 входить куртка, штани, підтяжки.</p>
<p>Додаткові опції:</p>
<p>Посилення тканиною Cordura<br />
Утеплення костюма флісом іл слімтексом<br />
Тактичний ремень<br />
Головний убір<br />
Набір шевронів/ідентифікаторів<br />
Матеріали:</p>
<p>Всі матеріали, що використовуються у виробництві, мають високий рівень надійності та зносостійкості. Усі норми та стандарти якості дотримані відповідно до сучасних вимог до військового та похідного одягу.</p>
<p>Основні матеріали:</p>
<p>Наметова тканина 100% ХБ 260 г/м. з МО-ВО просоченням, Ріп-Стоп різних складів з просочення МО-ВО та Teflon.</p>
<p>Підсилюючі матеріали:</p>
<p>Місця, схильні до максимальних механічних навантажень (коліни, лікті, плечі, таз) посилюються додатковим шаром основної тканини, або шаром спецтканини Cordura 500D.</p>
<p>Утеплювачі:</p>
<p>У утеплених версіях Т-1 застосовується фліс густиною 210-260 г/м. кв., а також різні утеплювачі (слімтекс, синтепон).</p>
<p>Центральна застібка куртки, пояс штанів та всі кармани в костюмі застібаються на ґудзіки &#8220;канадка&#8221; (на стрічці) за стандартами НАТО.</p>
<p>Місця найбільшого зношення (коліна, лікті, плечі, задня частина штанів), посилені підвійною кулею наметової тканини або посиленою<br />
непромокаючої тканиною ріп-стоп.</p>
<p>Доступний у кольорах:<br />
-Койот<br />
-чорний<br />
-Оліва<br />
-хакі<br />
-койот+хакі комбі<br />
-Мультикам<br />
-МТП<br />
-атакс фг<br />
-атакс ау<br />
-піксель мм14<br />
Уточнюйте доступність бажаної окраски у менеджера.<br />
Замовлення приймаються за телефоном і вайбер:<br />
097 592 87 32(вайбер) -відразу пишіть у вайбер<br />
098-49-73-593(вайбер) &#8211; одразу пишіть у вайбер</p>
<p>або оформляйте замовлення на нашому сайті і зв&#8217;яжемося з вами!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/universalnyj-strileczkyj-kostyum-girka-taktyk-ekspert-t-1m-ukrayinskyj-piksel-mm14-ndu-zsu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Костюм Гірка 5 &#8220;Тактик&#8221; піксель ММ-14 NDU ЗСУ</title>
		<link>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/kostyum-girka-5-taktyk-piksel-mm-14-ndu-zsu/</link>
					<comments>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/kostyum-girka-5-taktyk-piksel-mm-14-ndu-zsu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[test]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:00:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/?post_type=product#038;p=119</guid>

					<description><![CDATA[МАТЕРІАЛ &#8211; Високоякісний РІП СТОП! Цей костюм втілює в собі останні актуальні тенденції, що діють сьогодні на ринку передової бойової уніформи. «Гірка» п&#8217;ятого покоління є органічним сплавом того найкращого, що несе в собі класична «Гірка» і найкращі зразки польової бойової уніформи передових армій світу. Вона зручна, функціональна, практична, але найголовніше — вона відповідає вимогам нашої [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>МАТЕРІАЛ &#8211; Високоякісний РІП СТОП!<br />
Цей костюм втілює в собі останні актуальні тенденції, що діють сьогодні на ринку передової бойової уніформи. «Гірка» п&#8217;ятого покоління є органічним сплавом того найкращого, що несе в собі класична «Гірка» і найкращі зразки польової бойової уніформи передових армій світу. Вона зручна, функціональна, практична, але найголовніше — вона відповідає вимогам нашої години. Еволюція нового порядку «Гірка-5» відрізняється від «классики», і це видно незброєним оком. У цій уніформі інша посадка, вона має більш підтягнутий і суворий вигляд. Фахівці, що розробили костюм, змінили крій куртки. Завдяки регулюванню, навіть вільна куртка виглядає на людині дуже чисто. Куртка чудово сидить на людях різної комплекції. &#8220;Гірка-5&#8221;. Практичність Комплект «Гірка» розрахований на носіння як у теплу, так і в холодну пору року. Виробник передбачивши підсилювальні кульки тканини на місцях можливого пошкодження, тому майже скрізь костюм вийшов двошаровим. Гірка — 5 матиме привабливий вигляд навіть після тривалої активної експлуатації. Рукави куртки «Гірки» мають особливий крій, завдяки якому можна підіймати руки до верху та тягнутися, а сама куртка водночас не буде деформувати та не горітись на плечах або задиратися на спині. &#8220;Гірка-5&#8221;. Функціональність Костюм «Гірка-5» чудово сумісний із сучасним стрілецьким озброєнням, тактовною амуніцією та спорядженням. Кишені в куртки та штанів розташовані так, щоб доступ до їхнього вмісту був максимально простим та зручним із будь-якого положення. Клапані карманів застібаються на ґудзіки. Центральна застібка у куртки виготовлена на молнии, а закривається вона вітрозахисною планкою, що фіксується на панелі «Велкро». Костюм чудово захищає від різних травмувальних факторів. Костюм є двошаровою, а місцями тришаровою ізолювальною оболонкою. Штани, що входять до комплекту, можна носити на підтяжках або з поясним ремнем. Підтяжки до комплекту не входять. Крім того, у пояс затягнута міцна тасьма-зав&#8217;язка. У підковленій зоні на штанях є підтримувальні елементи. Вони дають змогу прибрати лишній об&#8217;єм і зафіксувати штанину, що забезпечує вільний рух у колінному суглобі. плечі, груди, спина та капюшон посилені 2 кулями тканини лікті та коліна посилені трьома кулями тканини сидіння й низ штанин посилені 2 кулями тканини Кількість карманів: куртка: 2 на рукавах із застібкою 2 на грудній із застібкою на молнию 2 нижні зсті. штани: 2 задні із застібкою на ґудзік 2 бічні настегенні із застібкою на гудзіках. Особливості моделі: регулювання капюшона. Затяжка куртки по низу еластичним шнуром, утяжка куртки по талії, стяжка штанів по талії шнуром регулювання манжет за об&#8217;ємом регулювання штанин за об&#8217;ємом під коліном і низом. Куртка не підіймаючи вгору під час підняття рук, рукави не задираються. Гульфік із застібкою на ґудзіки центральна застібка куртки із застібкою на молнию.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/kostyum-girka-5-taktyk-piksel-mm-14-ndu-zsu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Гірка 3 рип стоп Мультикам</title>
		<link>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/girka-3-ryp-stop-multykam/</link>
					<comments>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/girka-3-ryp-stop-multykam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[test]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Jun 2023 12:00:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/?post_type=product#038;p=120</guid>

					<description><![CDATA[ВАЖЛИВО! Оскільки ми самі шиємо, то будь-яку гірку ми можемо утеплити флісом (до -15), термосинтепоном (до -35) або слімтексом (до -35) і зробити її зимовою. Уточнюйте у менеджера. Просто вибирайте гірку та під час замовлення у коментарях пишіть, що хочете зимову. Ми зв&#8217;яжемося і уточним типом і розміром доплати за утеплення. Велкро під шеврони за [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>ВАЖЛИВО! Оскільки ми самі шиємо, то будь-яку гірку ми можемо утеплити флісом (до -15), термосинтепоном (до -35) або слімтексом (до -35) і зробити її зимовою. Уточнюйте у менеджера. Просто вибирайте гірку та під час замовлення у коментарях пишіть, що хочете зимову. Ми зв&#8217;яжемося і уточним типом і розміром доплати за утеплення.<br />
Велкро під шеврони за запитом.<br />
«Гірки» представленого вигляду виготовляються з винятково якісних матеріалів з використанням надійної, функціональної та в порожнистій мірі практичної фурнітури. Цей конкретний приклад зроблений з якісної міцної тканини, що складається навпіл із бавовни та поліестеру. Вона дуже міцна та неймовірно практична. Вона не шарудить під час зминання, а отже, не видасть одягненого в неї людини, якщо тому важливо залишатися непомітною для оточення. Тканина ріпстоп у нашому варіанті стійка до появи розривів і потертостей, а якщо такі виникають, то вони не будуть самовільно розширюватися, а отже, і займатися негайним ремонтом одягу не доведеться, що важливо, якщо йдеться про особливі умови застосування. Тканина «ріпстоп» чудово пропускає вологу, що виділяється тілом, добре відводить пару, дає можливість шкірі та всьому тілу дихати, тому в цій «Гірці» завжди комфортно, навіть у літню спеку.</p>
<p>Основний матеріал костюма має камуфляжне забарвлення «Multicam», A-TACS ФГ і АУ, піксель мм-14, МТП та олива, що має видатні маскувальні властивості. Матеріал верху: 50% пе ― 50% хлопок, ріпстоп, щільність 240 г/м2</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/https://navirator.github.io/WordPressSiteSpetsnaz/product/girka-3-ryp-stop-multykam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
